[有片教學] 職業技能樹解鎖 建造師 真正裝修

裝修? 唔洗用棍既, 用磚就得

[文宣有圖] Poker Face Sanction List - First Round

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔好on9,要浪費時間運大量嘅磚同英泥水，搞成個幾鐘先封到門口，聽日佢搵個地盤佬拎個12磅鎚敲幾下個底就散晒

有下有咩針又快靚正封到佢